黃心穎驚傳有孕在身赴美安胎

〔娛樂頻道／綜合報導〕港星黃心穎因沾惹天后鄭秀文丈夫許志安，致使「安心」事件延宕至今，日前悄赴美國避鋒頭，微博今午卻爆出黃心穎疑似有孕在身，因而跑到美國安胎待產。

微博引述香港媒體報導，黃心穎事件爆發前她有次正巧在拍戲，竟被目擊疑似嘔吐跡象，當時有圈內人上前詢問黃心穎是否懷孕，但遭否認。消息一出，一度引發港媒議論。

最近黃心穎被拍到前往美國散心，也被懷疑是否因為懷孕所以才偷偷跑到美國養胎。據了解，黃心穎好友唐文龍對外表示，近來她都和馬國明在一起，馬國明對外也沒透露黃心穎近況，懷孕應屬無稽之談。

真唔真呀？

你明明有用 Dom 都中招 ？

怕？

問你自己就知啦 許志安

YOU ARE NOT !!!!
要搵幾多個人驗DNA先搵到個老豆

安仔

個套壞咗

同佢上過床個啲驚到瀨屎未

唔知係邊個架呢

嗰晚診完，第二日就有咗，邊有咁快呀？

果晚剷完佢，第二日就有咗

姓許定姓杜

琴晚診完......

常威

成班友要開始驚啦邊個咁好彩做到BB個阿爸啊

聽日生得

真。安胎

生個女叫許不悔

生老鼠

有可能喎，邊個男人想絕後

原本諗住搵馬明埋單

綠帽唔怕戴 馬明除得快

分分鐘屈落馬明到...記得要驗DNA啊

你都話安胎啦
仲唔係阿安既？

如果係許呢獲都唔知點收科

呢個節目真係好撚正

「診」

個dom無左靈魂

一定唔係第一次啦

係老鼠安既就真有花生

我覺得應該好多case係做媒做出黎，同以前台灣個分手檑台差唔多

「安」胎？

實生啦
拎飯票

咁都叫快？

姓森呀唔通

嘔一嘔就話人大肚係咩玩法？

笑撚左

台灣報導

前日先講完 又逃犯條例又中美貿易戰 唔駛幾日又會拎安心嚟煲新聞

我以為係復合 原來剩係搵黨代表自己搞新聞

好大機會唔係姓許唔係姓馬

同馬明一定有用Dom
安仔就無限中出

近來她都和馬國明在一起，馬國明對外也沒透露黃心穎近況

WTF馬明仲同佢一齊緊？

叫馬秀文 或者 許國明

我一掌碎心穎天靈蓋

你又知個肚係你嘅？

有冇諗過借肚生仔？

琴日同佢親完第二日就話有左！

點止馬明同安仔呢
尋找爸爸的故事

過左青春期就知佢係似老鼠，係毒撚，定係鍾意講野同大笑

真定假 咁都要炒返上黎講

我肯定唔係我既,我有用套

同唐文龍係好友

其實大部份都應該係真 因為美國驗DNA好貴 所以好多人都寧願上個節目冇晒面子都要慳番舊錢

千人斬

個dom壞左

又多一個唐文龍

近來她都和馬國明在一起

其實依段都暗示咗馬明都99%原諒咗佢

好慘，全部回覆冇人提過馬明

馬明仲未同佢分手？

死唔斷氣

隔咁耐都仲有得翻炒新聞
真係有b嘅話 老鼠安最大嫌疑

微博消息
請保持安全行車距離

爸爸
唔好唔要我

馬明可能連塊閪都未見過

如果馬國明冇同佢分手
連登仔要反了

叫sammi 幫手養囉

信個個真ON9

Avenger Red Skull 幫到你

果晚診完第二日同我講有咗?

係就有排驗DNA

可能唔係老鼠安嘅呢

呢個細路一定好多乾爺

勿玲玲9up中 馬明有喜

You are NOT the Father!

我記得有個係個老公懷疑個仔唔係自己
仲搵埋個疑似經手人上黎一齊驗
點知最後2個都唔係真正老豆

微博話據港媒報導

港媒又話微博流傳

依家記者可以咁樣造新聞？

請問點解係老豆，d黑妹咁撚開心
因為可以要個老豆比錢？
You are not the father黑人老豆開心可以理解呀
可以養少個

剷你老尾咩

如果BB老豆係老鼠嘅話 的士單野可能係佢自導自演自爆

一定得佢一個咩

有人埋單喎, 梗開心, 條友上哂節目冇得唔認仔女

下年鼠年屬老鼠

你個野壞左呀

有d似

但個個上親去都係舞林高手黎

馬明唔知點接招

上帝今獲重唔鏟起SAMMY

其實係咪老鼠想生細路但Mi say no?!

黃心穎好友唐文龍

乜家陣啲記者真係靠網上啲人講乜就出稿㗎
求證嗰part都skip咗

唐文龍係好友
友誼波嘅好隊友?

上次新聞講咗佢係去美國進修演技, 之前一早報左個program

可能馬明自願接手呢

如果係老鼠安 就真係

水土不服炸掛

屌, 你唔係驚呀麻

高手!

CLS

據了解，黃心穎好友唐文龍對外表示，近來她都和馬國明在一起

馬明點解要咁傻豬

你冇救架啦畜生 我唔理你啦

到時sammi可以同老鼠安離婚啦

痴撚線，人哋重係處嚟

唐文龍咁環保

假啦有左唔9秒9衝出來叫安仔負責咩

森美依家都驚緊

會唔會姓馬

wtf馬明點解要作賤自己?!完全冇咁嘅需要架!

果晚又點會係第一次呢, 傻西

You are the father

唐文龍....

整返好未呀你呀

黑人跳舞

個個都有用係你冇用，仲唔係你

可以開個盤, 賭下Who is father?

許志安留後

主安排

可能生出嚟係黑人呢呢

戇鳩台灣報紙佬抄中國content farm

馬明都唔知有冇屌過

老鼠天生會打洞

突然有喜
笑撚死 中左就好笑

係就好睇啦

一生出來唔似馬明都知咩料啦

記得之前有支那content farm話劉華畀人槍殺咗

玲玲

似唔似係一回事 你望下吳若雞個B, 一堆人話BB個樣個個都差唔多, 但咁嘅情況點都要驗下DNA啦

安：屌 用左套都有

舊聞黎架，佢嘔果段係上年年尾拍丫環大聯盟果陣
係d台媒陸媒唔知咩事挖出來做新聞咋

如果係真 真係睇馬明唔起

新聞引述果段片上年架
D人唔求證就當今年的出稿

神算

哦
嗰晚診完

安仔有得留後啦

晚輩見過師太

叫「馬安」...

唔會俾佢燈中真係有喜呱 ?

嗰晚診完第二日就有左

真

一定唔係姓馬，同馬明講唔贊成婚前性行為

我而家喺屋企搵緊自己，順便搵埋bb個老豆

劇情最尾同左馬明一齊

唔知邊個係爸爸呢？？

Dom:我係個壞左既套

做戲咩

胡迪把聲

許志安話冇咗靈魂
個靈魂就嚟變咗做人

許 1.2
黃 2.0
森 3.2
馬 99

邊個架 所有人都屌過

下面仲有stephy

馬明就要用套 安仔就無限中出

仆街到

好難講係邊個, 黃心穎咁撚淫
24小時內個閪有齊許志安同馬明既精都唔奇

整個Mix？

應該冇馬明份
但其他娛樂圈既男人全部有機

係咪生老鼠仔
咁阿me咪生唔到

近來她都和馬國明在一起，馬國明對外也沒透露黃心穎近況，懷孕應屬無稽之談。

9up?

呢鑊真係連老豆姓乜都唔知

幫定佢諗定個BB叫乜名

安心地中出

You are the father!

馬綠叔

是但啦
香港真正要理既新聞又無咁多人理，呢d八卦新聞就個個都理，on9

安仔有後啦

這就是兒登

驚閪 呢啲先唔使預負責任

理完又點
屌個傀儡正苦有咩用
支那人徹底掌控哂香港命脈
北京政府睬你班賤民都戇鳩
戲都唔撚需要做
基本上等於直接管治
所有嘢已經係直接下令就推行
再返轉頭望下班吃喝玩樂一味等死嘅港豬
再望下連登班打嘴炮嘅鍵盤俠
你就知道呢個地方已經無撚得救

安心養胎

Oh! 果晚診完

個女長大鐘意馬國明

安心中出

如果安心事件冇比人發現 馬明就要埋單了

想屈安仔

有左美國俾入境？

原來未食完花生

我明明有用套， 唔好屈我

做咩衝出黎認？未必係你架喎

有無得救係其次，但連基本關心時事既心都無，真係笑出黎
反而呢條女偷食就咁多人關注，又要聯署簽名整死佢。但叫班on9聯署簽名逼下政府，個個都不了，好忙，要返工返學
香港人，你地真係死撚左去好過啦，又要話政府無能，但自己就連可以做既都唔嘗試下去做，個個都理d八卦新聞，on99咁

去美國搵Maury show

唔係我架

唔似嘅，傳過去隔離睇下

到底邊個先係爸爸

佢自己都唔知啦

馬明喺香港拍劇黃心穎去咗美國 點一直和馬國明在一起啊 咪亂噏喎

鳩up啫！咁認真托咩

美國人黎

俄羅斯輪盤

如果驗咗係馬明咁……#haha

媽咪都未必知個仔姓咩 咁多老豆

個b可能姓唐呢

爸爸是誰？這是個謎

啲咁既賤女人，根本唔配

公廁

同啲人交叉感染感冒咋
唔係第一次

係許志安既話

果晚親完佢，咁快就有左？

老鼠樣好易認

叫許勝不許悔

馬明執緊包袱
拍走佬去美加

單料仲要係微博出

許太

風頭火勢佢唔係諗住生出來呀嘛？

[url][/url]

佢好左一個壞左既dom

唐文龍走出黎博咩？

究竟係健身佬定老鼠既

馬明頂帽

你咪撚咁口響話大部份連登仔都有出黎啦on9，我夠可以話大部份連登仔on99坐係電腦前做鍵盤戰士，究竟發生活乜鳩野事都唔撚知啦
其實依家我係講緊，八卦新聞又咁撚多人理，真正時事又唔見咁撚多人理，係咪on99啊?我屌你老母

唐文龍gay 㗎

許志安(有靈魂版)有用姐，其他version 冇用嘛

咪玩啦,健身佬同佢瀨鞋底都冇資格

YOU ARE NOT THE FATHER

你真係on9仔黎
你反而覺得關心八卦新聞重要d咁咁你咪繼續駁落去囉

愛上許志安
至死不悔

劉小麗比人DQ幾好，抵死啦佢。
我去歐遊又如何?我去歐遊要全港市民聯署簽名先得?

你唔係咁撚on9支持劉小麗啊嘛?
你咁撚蠢有份捐錢比佢?

你關心完都重支持佢，咁你就真係好撚蠢你睇哂佢以往到依家做d乜出黎先衝出黎柒啦，你重同我講到你一直有關心政治
你溫好書先好上黎ye，你繼續關心你個黃心穎啦

微博今午卻爆出黃心穎疑似有孕在身
咁都有傻西信